[黑色一毛警告]成堆打手出黎嚇人唔好入元朗

200個刀手行到去邊？

push

‪ 聯署制裁香港政府發動元朗「國家恐襲」